\documentclass[12pt,a4paper,oneside]{report}

\usepackage{ProfCollege}
\usepackage[tp]{tmbase} %pour le moment placé dans la racine du .tex ... !




\ordi{fixe} %pour fichier image
%\matierechap{m} %m pour maths, pc pour physique chimie, rien pour vierge
%\version{1} %1 : PROF   2: ELEVE sans corrigé  3: corrigé des exos sans le cours
\setcounter{chapter}{4} %compteur de chapitre

\ifportable

\graphicspath{{C:/Users/Thomas/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi
\iffixe
\graphicspath{{C:/Users/Thom/Documents/latex nas/images/}} %chemin du fichier image
\fi

%\author{TP}
\author{Devoir} %mettre ici non pas l'auteur mais la partie en haut à gauche de l'encadré


\newcolumntype{C}{>{\centering\arraybackslash}X}
\renewcommand{\tabularxcolumn}[1]{>{\arraybackslash}m{#1}}

\begin{document}
\thispagestyle{empty}


\Rapido[Numero=6,Titre={Rapido 6}]{%
Placer les points A(-1;0), B(-2,-2), C(3,1) et D(0,-2) / \BoiteRapido{}
§ Tracer les vecteurs \V{AB} , \V{CD} et \V{BD}
/ \BoiteRapido{}
§ Coordonnées de \V{AB} / \BoiteRapido{}
§Coordonnées de \V{CD} / \BoiteRapido{}
§ Coordonnées de \V{BD}
/ \BoiteRapido{}
}

On laissera les traits de construction si les coordonnées sont déterminées graphiquement. On rappelle que  $$\coord{AB}{x_B-x_A}{y_B-y_A}$$

\begin{center}

\begin{tikzpicture}[scale=1.45]
\tkzInit[xmin=-5,xmax=5,ymax=5, ymin=-5]
\tkzGrid
\tkzAxeXY

\end{tikzpicture}

\end{center}



\newpage
\thispagestyle{empty}


\Rapido[Numero=6,Titre={Rapido 6}]{%
Placer les points A(0;-1), B(-2,-2), C(1,3) et D(-2,0) / \BoiteRapido{}
§ Tracer les vecteurs \V{AB} , \V{CD} et \V{BD}
/ \BoiteRapido{}
§ Coordonnées de \V{AB} / \BoiteRapido{}
§Coordonnées de \V{CD} / \BoiteRapido{}
§ Coordonnées de \V{BD}
/ \BoiteRapido{}
}

On laissera les traits de construction si les coordonnées sont déterminées graphiquement. On rappelle que  $$\coord{AB}{x_B-x_A}{y_B-y_A}$$

\begin{center}

\begin{tikzpicture}[scale=1.45]
\tkzInit[xmin=-5,xmax=5,ymax=5, ymin=-5]
\tkzGrid
\tkzAxeXY

\end{tikzpicture}

\end{center}
\end{document}